[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（82)

韓X士

全部手打

死開啦

西裝play

明知單戀驚險 但我還未脫險

閱

我忍夠 ！決定今次燒哂呀妹係演唱會辛苦攞番黎嘅大陸lay小卡

好撚癲

各位姐姐晚安

靜啦

咁您就知呢個閪人並非善類啦

咁
細加號
中加號
大家好

加油

真

好急屎牙

返屋企all

巧....

啱啊 我就索性唔追了

你成日收果啲

呀呀呀呀呀呀 功課

功課？

下

抄日文漢字
整理文章
寫感想
今課係從事件 事故睇既日本文學

大姐：似

寵寵寵

寫係到

屌訓唔著

衣個角度

［有圖］有無絲打鐘意呢種小奶狗形嘅囝囝？

勁勁勁靚仔 個心好似俾愛神射中左咁

日文

點解呢啲gay post推得咁快

有冇人約出嚟互含

[member]唔太慣禁完個表情即刻顯示個樣[sosad][/member]

[member 扮踩低自己 實質係度曬命[/member]

有冇人比勇氣我落街買嘢食

落啦乖

行動嘅勇氣。。。

上面啲人有咩事蹟？

兩岸叫春啼不斷

fail

真 男神

因為要公開佢係男神

推

hehe